[8.5 文宣] 中英海報 支持8.5大罷工

大家好
今日整左2張中英海報 宣傳星期一既大罷工
歡迎各位取用
係大家既FB、IG、whatsapp group、TG到幫手宣傳
第一次整 有咩comment歡迎話俾我知

Posters入面既相唔係我影既
係係媒體同連登到搵到既

一齊宣傳同支持大罷工！！！！！
NOW OR NEVER!!!!!

推

推推推

8月5日大罷工
香港人齊心參與！

今日不站岀來
明天站不岀來

全港大罷工
差你一個

Pish

推呀推呀

推推推推推

推推

自推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波